我細佬睇Gordon Ramsay 睇到痴左線

今日老母買D 餸包括條魚用黎蒸
一買返黎就行左入廚房放低啦入廳抖下啦
點知細佬抽住袋魚行入廳指住老母
its fucking raw ! donkey
我老母大大巴車左落去

叫佢睇 chef le mon啦

幾歲?

yes chef no chef

今年中一

細路仔講野都唔識睇場合
同連登班小學生一樣